【終極目標】呢場運動既終極目標係爭取真選普選 唔好亂衝

呢場運動既終極目標係爭取真選普選！！！！
反官黑 反警黑 反鄉黑都好
一定要智取聽日場運動！！
就算勇武 都係同政府相關既重要機關 始終個政治象徵性比較大！！
一定要帶出一個信息
除非比香港人雙普選 否則就會不斷抗爭！！

勇武負責保護隊友, 和理非負責做宣傳
好簡單, 幻想下你參加緊魔戒既遠征隊,
遠征過程係會一直受到敵人攻擊,
你只要擊退敵人就夠, 佢撤退你唔洗追
目標係保護遠征隊走到終點,
而被保護既和理非遇到受襲, 亦應該拎起相機拍片,
提供自己作為人證, 片段作為物證去支撐勇武護衛團既行為正當性

遠征隊少左和理非, 勇武是但一方都一定會滅團
大家每個人都好重要

其實唔止，係要脫離中共既統治，得返呢次既幾會，仲要林奠送左超多彈藥比我地聚人心

機

push